# Тестовое задание СКБ ЛАБ
## Цель
Cделать жизнь разработчиков и тестировщиков легче.

## Используемые инструменты

- CI/CD система (Jenkins, GitLab CI или др.);
- Docker;
- Kubernetes (minikube);
- Ansible/HELM;
- GIT;
- Любые другие, которые могут оптимизировать процесс.

## Входные данные
Разработка микросервиса ведется в своих фича-ветках с нэймингом вида: TASK-123;
Со стороны администраторов предоставлена А запись вида: *.backend-test.skblab.ru, которая указывает на ingress k8s кластера;

## Задача
По push(созданию новой ветки) должен создаваться свой тестовый стенд разработчика.

URL имеет вид: TASK-123.backend-test.skblab.ru.

В качестве визуализации, можно использовать обычный nginx, который будет отдавать страницу, содержащую URL данного микросервиса;

Требования к развертыванию микросервиса:
1. Не менее 2х экземпляров POD`ов для микросервиса;
2. nginx не должен быть запущен с привилегиями root;
3. Обновление должно происходить по стратегии rolling update:

1 вариант:
- Умирает 1 pod;
- Поднимается новый;
- Ждем пока пройдут readinessprobe;
- Умирает 2й pod;
- Поднимается новый 2й pod.

2 вариант:
- Поднимается дополнительно максимум 1 pod;
- Ждем пока пройдут readinessprobe;
- Умирают старые pod;
- Поднимается 2й новый pod;

